最撚憎係賭錢同飲醉酒

自私仆街先做得出

屌佢老母啦